三線女團COVER BTS 大挑戰

Oh my girl (BINNIE、YOOA、MIMI)
MOMOLAND(HYEBIN、NANCY、JANE)
宇宙少女(DAYOUNG、EUNSEO、YEOREUM)
fromis_9 (JIHEON、NAGYUNG、SAERON)

冇人睇蘭西

係咪紅色假髮果個...好核突

蘭西綠衫嫁

Oh my my

甘二線係邊啲

沙沙完爆

蘭西一路跳一路彈

我淨係留意佢個隊友...無留意到蘭西

mml最垃圾

Lm

得nancy一個正

跳得都幾唔好睇下 睇原版好過

我係fans都覺得跳得唔好睇

我諗應該係twice,blackpink,mamamooo以外果幾個掛因為哩幾個一線
不過二線三線差唔多姐 無所謂啦

哇 我都好想同佢地拖手仔...